[本地足球] [多謝燒山] 2016/17港超聯及香港代表隊討論 (4)

今季港超參賽球隊:
東方龍獅、傑志、南華、冠忠南區、香港飛馬、九巴元朗、理文流浪、和富大埔、港會、標準灝天、R&F富力

本地賽事

菁英盃
2016-11-30 - 九巴元朗 vs 標準灝天 @小西灣運動場 20:00 $80, $30

超級聯賽
2016-12-10 - 標準灝天 vs 冠忠南區 @斧山道運動場 14:30 $80, $30
2016-12-10 - 香港飛馬 vs 南華 @香港大球場 17:30 $80, $30 (OnTV Live)
2016-12-11 - 和富大埔 vs 傑志 @大埔運動場 14:30 $80, $30 (OnTV Live)
2016-12-11 - 理文流浪 vs 九巴元朗 @青衣運動場 17:30 $80, $30 (OnTV Live)

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society

支持港足, 撐港超, 撐自己人!
[img]faces/ThumbUp.gif[/img] Hong Kong Football

香港外流球員:
餘4年 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

未知 - 霍斌仁 : AZAL PFK (阿塞拜疆超聯) (上海申花外借至)

未知 - 高梵 : 青島黃海(中甲)

餘1年 - 李志豪 : 梅州五華(中甲)

未知 - 楊正光 : 梅州五華助教(中甲)

餘1年 - 基藍馬 : 天津權健(中甲)

餘1年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中甲)

餘2年 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中甲)

餘1年 - 福保羅 : 深圳宇恒(中甲)

簽1年 - 伊達 : 新疆天山雪豹(中甲)

林樂勤、謝家榮 : 貝利(英甲)青年隊

杜國榆 : Rochester River Dogz FC(NPSL,美國第四級)

簽1年 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中乙)
未知 - 張春暉 : 梅縣鐵漢生態守門員教練(中乙)
未知 - 李海強 : 梅縣鐵漢生態主教練(中乙)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

樓主

留名

第一次開po
請多多指教

據說1001者要開新帖
有野漏屌細力啲

「無論佔本港經濟來源16%的金融界，還是一些沒有任何經濟貢獻的界別，譬如說宗教或者體育，它在我們的選舉制度當中亦有參與，這使得我們是均衡參與」

菁英盃賽程未刪

【港超Moment - 卓耀國: 搏盡只需要一個理由】

完場笛聲一響，R&F富力嘅七號球員、曾經嘅大港腳卓耀國坐左係地下，之後就算起番身都係蹣跚而行，無他嘅，呢位球隊贏波入球功臣全場賣力跑動，用盡晒所有能量，原因只有一個。「我想入返香港隊。」

睇到阿國疲累個樣，令人諗起鐵拳浪子矢吹丈最後燃燒殆盡果一幕。「呢場跑左好多。」阿國一邊訪問時，仲不時抖氣，講起1：0贏港會呢場聯賽，佢就話：「辛苦得嚟，值得囉，成隊為呢場波準備左好耐，唔好講話咩戰術先，至少大家搏到盡。」開波七分鐘就開紀錄，之後港會有好多機會追平，阿國都話一路都好驚俾人追返，驚到完場一刻，但只要雙腳郁到，佢就要跑落去：「我想入返香港隊，我想俾人知我仲係度。省港盃入唔到被選係好失望，但未遲既，我而家先至22歲，機會仲係度，但就要提升穩定性，因為唔係入到波就代表我狀態好。」

足球/運動最能團結一個地區/城市/國家 港共點會比佢發展

屌 打左一堆野彈app

關於d咩

Is watching you
全部𡃁妹

RF富力未刪

我國幾時踢飛馬

我照copy咋

世風日下
呢度有冇管理員

冇錯，所以要貼多d相出黎俾我地公審

你說得一點也沒錯.jpg

左羅自從散左之後
表現又好番

個理由唔係要還錢咩

好撚悶

Me too

巨無霸強勢回歸

奇雲邦特（KB）上月中重掌香港飛馬後，雖未能打開勝門，但球隊表現已比前時進步，特別是防線穩健不少。香港飛馬近日已有新兵跟操，包括以23球領銜港甲射手榜的前港青主力袁振昇，「KB」寄望球隊先站穩住腳，再於下月轉會窗重開後重整旗鼓。

倒戈的香港飛馬中堅張志勇平靜以待，務求「食腦」制敵：「教練未有刻意囑咐我們緊盯高美斯，以免後防因他而走甩其他對手。高美斯把握力極高，若緊纏他埋身肉搏，反而會被他『食身位』轉身射門，首要是集中精神留意其走位，希望能將他的威脅減到最低。」

新垃皇牌艾華頓留名

76勇集中精神留意李康廉走埋入去入波

有banker唔做
做職業足球員
雖然飛馬人工應該唔差

We Are 我島

如果南華要佢 佢應該好快入籍

垃王艾華頓

唔好咁
其實康廉真係攞得超靚

張廣勇食撚屎

相反，在阿塞拜疆等國家，球迷只懂得責罵球員，球壇氣氛沒有香港那麼和善。

九月既對話

搵唁到攻好先死 南華正正要狄卡奧呢種中埸 當年

佢聽唔明廣東話粗口? 叫d廢伯當年屌和仔咁屌佢,佢實收番呢句

咁迪亞高係香港都冇犯咩大錯而要球迷屌鳩佢
除左印象中踢南華試過一次紅牌

冇指住佢黎屌掛

五年

佢入波 打氣團會有佢歌唱
利:南華迷

利馬d廣東話幾掂下，成日聽到佢講痴線

羅神果陣外援係
卡古特，巴域斯，迪卡奥，迪亞高
變左
摩拉，中村祐人，伊雲，保贊，迪馬達

羅神冇諗過自己咁大鑊

利馬試過講:屌你 球證 黑哨呀

係得中村 保贊係好野

羅神最勁果兩件外援應該係卡卡,卡里祖(第一次來)?

G持波台

我覺得
卡卡>麥士維>卡利祖

卡卡質素好高，可惜佢唔憂踢咁款

麥士維有d印象,但醒唔起exactly係邊個 卡卡當年打亞協勁到 以前仲有t史同迪天奴, 好掛住羅神南華

諗起上次傑志對完富力，林恩許同成班外援係藍絲明面剪笑鳩佢

卡卡黎果陣都老
反而南華卡里祖堅勁 當打 比個波佢就自己一個搞掂你

麥士維好似比中東佬買走

西波隊謝四留名

又開始懷緬過去

月經

除陳肇麒及羅素外，高美斯及快翼艾華亦有傷在身，惟應可趕及於此戰落場。

周六港超聯直播，1730香港飛馬喺大球場迎戰南華，到底奇雲邦特有無計頂得住「神奇左腳」高美斯呢？各位球迷朋友入場睇就知喇！如果唔得閒入場，睇直播一樣嘅啫！呢場為大家講波嘅係「和仔」李健和、「山Sir」山度士同埋「Yennie姐」，各位記得到時邊睇波，邊喺度留言同3位評述溝通互動，再玩埋「仁和堂ManOfTheMatch」嘅遊戲呀！

招重文：「季初因遷就外援中鋒而偏向主攻，結果入埋唔夠輸，但隨住高大中鋒離隊，會方決定重用華人前鋒後，反而產生唔錯效果，一套穩守突擊戰術發揮愈嚟愈好。希望大家，特別係年青一輩，可以把握會方畀嘅機會，好好發揮自己實力。」

垃垃隊個龍門1米97，梗係好好多

港甲球皇袁振昇強勢加盟飛馬

高質本地球員難揾，聽講飛馬俾佢繼續做銀行，工餘練波
飛馬仲去過港會挖角找前鋒，失敗lo

會唔會好似墓臭咁上到港超就現形

皇天擊殺西波南華!

當年係學界，佢勁過小志強梁冠聰，最有天份
但無踢職業波，真係唔知有幾多料
但可能好過駿其三子，bb始終矮，身型差
蕭就唔掂
鐘偉強就無出場機會，明明都唔係太差

歐沖好心快d去飛馬la
兩年踢得20場，完全廢哂武功
仲想踢中超！！！！無你份

香港球員去外國踢波最好20出頭，年青力壯，機會多，成本低，
歐沖衣家唔上唔落，😵😵😡😠

如果朱gay無上山，駿其無收到皮
駿其三子可以上位上得更快

歐沖好心快d去飛馬la
兩年踢得20場，完全廢哂武功
仲想踢中超！！！！無你份

香港球員去外國踢波最好20出頭，年青力壯，機會多，成本低，
歐沖衣家唔上唔落，😵😵😡😠
專職陪練員😠😠😠😠😠😠😠😠😠😠😠😠😠😠😠😠😠😠😠😠😠😠😠😠😠😠😠😠😠😠😠😠😠😠😠😠😠😠😠😠😠😠😠😠😠😠😠😠😠😠😠😠😠😠☻☻😠😠

以前你係我偶像

宜家唔係

佢地三個係駿其
都未必成日有得出
上季BB都唔係必然正選啦

無左駿其，後生無咩機會
好彩有垃垃頂住 0
17-20歲小將都有上陣機會

垃垃隊17歲洋將

垃垃青訓之父，培養洋將，新李志豪

正常都應該好過 頂多等個適應期
駿其三子其實都係甲組上嚟啫
佢地踢甲組都無咁屈

今季最年輕上陣球員
XX林衍廷
垃立Axel
港會杜國樑

林衍廷有冇機入港隊

宜家益我朗

返上山頂黑山佬

今季港超17，18歲球員：
XX林衍廷 （4場正選）
垃立Axel（1場後備）
港會杜國樑（2場正選）
飛馬胡晉鳴（7場正選）
元朗余威廉（1場正選）

8小龍呢？好多失左蹤，件件

余煒廉真係可以比多啲機會

【吳偉超加盟東方龍獅足球隊】
東方龍獅足球隊宣布，為於明年2月展開的亞冠盃分組賽加強兵力，簽入前港隊中堅吳偉超，他將隨球隊於周日出發到泰國集訓，並會在下月轉會窗重開後註冊候命。

東方龍獅足球隊總監梁守志深信，吳偉超的豐富經驗，可助球隊加強後防實力，為教練團於本地及亞冠盃戰線增添兵源選擇。再次重返香港球壇的吳偉超欣喜表示：「很榮幸獲得東方龍獅足球隊的邀請，首日操練見到不少舊隊友，感覺很像回家。現在首要是操起狀態，希望能將這些年來在中超獲賽的經驗，貢獻給球隊。」吳偉超將會披上35號球衣。

果然係簽呢件仆街

搵冇正式比賽好耐既支那超or戰神孝去踢亞冠，真係會有好大分別？

呃飯食

無分別

後防大爆炸
首爾fc10-0東方

雖然支那係原罪
但係佢好過戰神好多啊嘛

支那超

佢好過戰神好多啊嘛（10年前踢中超果陣）

支那超食撚屎

屌你老母狗志WFC超

又逼害戰神

衣家返香港揾養老金

firm左？

WFC超幾仆街都好
都唔會衰過戰神既

只要相信夢 定能飛
高與低 得與失即使無法躲避
你是你本身的傳奇 憑著你志氣會成大器
天公不造美 幾經風浪也是你

the best sign ever

同摩連奴去曼聯異曲同工

傑志就簽個南韓國家隊後防，仲要後生過你一歲

感覺很像回家

人唔笑

中超主力喎差唔多姐

中超

金東進好歹今季係k2上游球隊隊長
吳偉超係權建預備組隊長（一隊無出過場）

我地東方仲有米曹

仲要預備隊成日輸波
下半季佢預備隊夾潮馬多

不講咁講，如果中超肯認真打
一定勁過東方戰神聰頭呢d土炮

想問下生果報記者
支那超點樣協助權健上中超

冇留意開就寫稿係咁上下架啦

肯撚定啦
戰神去賣安全套就岩
聰頭呢D明明區隊料唔知做乜9去到東方

會唔會係press release?

很像咋 冇當過呢到係家

精神上

上年派大膠之後就冇再出過

垃圾超

岩哂狗志東方 臭鳩球員襯臭鳩隊

閪人配閪隊

分唔到係派膠定假波

輸俾傑志6:1果場

肯定假
見住警號失波都遲三秒追波

第二球同第三球

頭半季都算ok, 可能夾住法佬
下半季超多膠
仲要唔撚追波

之前見到d人吹奏聰頭真係心諗做乜鳩

有球明明已經有隊友係度
都要殺出去標波

我有時覺得你反還反，但唔好生安白造呀⋯仲要又少人睇又冇直播，分分鐘冇人駁斥你，就好似變左事實，但又大把人信

明明法比安尼幾勁 又頂得腳法又唔差

吳偉超仲有幾多貨賣

春秋筆法你識條鐵咩

垃立隊得5個後備 又搞邊科

精英制

東方個sponsor鐘意籃球多d
有亞冠打都唔俾錢揾外援
狗志揾25超

話回收外借球員,

請南區尊重禾達謀生權利！

其實港甲除左袁振昇仲有冇其他滄海遺珠?
BTW死忠桑谷夏子有冇過黎連登

反孝所以捧聰？

對比黎同光個陣都幾有心搞 即簽件阿路巴連拿 可惜黎同光著左草

搞到人地都以為我姓金

仲有邊個最撚黑依度d 人憎既球員係狗志未簽
我只係諗到藍c 明

不過太撚廢冇咩可能

屌東方港隊場場有live喎

唔知宜家阿魯巴連拿生活得好嗎

鬆偉，如果搵到佢，中後萬能key都幾好洗

南區正選

GK] 謝德謙 29
沈國輝 2
劉學銘 4
加拉度 5
迪基圖 6
[C] 陸志豪 8
蘇沙 11
許宏鋒 12
夏志明 14
陳港斌 19
比圖 20

撈鬆係唔係返左大陸

再次重返香港球壇的吳偉超欣喜表示：「很榮幸獲得東方龍獅足球隊的邀請，首日操練見到不少舊隊友，感覺很像回家。現在首要是操起狀態，希望能將這些年來在中超獲得的經驗，貢獻給球隊。」吳偉超將會披上35號球衣。

垃垃隊正選
25 奧力斯 [GK]
4 劉梓堅
7 美高
13 楊賜麟 [C]
16 郭子堦
17 賴菲爾
22 勞烈斯
23 艾華頓
27 余沛康
29 劉冠邦
90 劉智樂

中丙聯賽

雙方隊長都失意於港隊

中丙
果邊實打交多過食飯

死撚左去啦屌

咁咪o岩哂佢囉

佢可能好過76

標準贏波
我自貼著三點式

兩舊都係屎 一齊打中堅場波會好好睇

1:6

井+ 戰神+ 聰頭

迪亞斯失蹤

半年走佬兩次

用美鳩仲好

迪亞斯+美高個中場真係

條友又坐洗頭艇

攻守兼備

76起碼係真廢
支那偉係會懷疑佢扮廢

點解牛丸唔用英文接受訪問嘅

廣東話好失禮你咩

just asking

為反而反既垃圾，咁抽秤一個本地球員，用佢既標準香港全部球員都係垃圾

苦力吧：港超联第11周的比赛虽然还没完结，但富力已经完成了这周的比赛也拿到了本赛季球队的第二胜，本来以为可以轻松愉快的比赛，结果要依靠全隊一百万港元的赢球奖金才能敲开业余球队的大门。

我國還到哂財仔？

Southern 1-0

比圖goal

認真答你，點會未還哂

帶刀侍衛

息怒

mk國冇基沙文水準，佢好應該一個扭十個過埋keeper入波，辣殺

比圖有冇特護

未有

南區中場同後衛入球就快多過前鋒

i want to join富力

人地尊重你咪俾你唔用英文

墓臭個態差左好多

夏志明都係差

得蘇沙掂

墓臭試過態好咩

純粹見到入面有個港女都係用英文，跟著我又醒起牛丸英送其實唔差，咪有啲好奇

本人正式加入反東大軍

牛丸可能覺得自己英文唔好咪用返廣東話
之前又係接受外媒訪問都見到佢英文麻麻

join

比圖仲好波過墓臭

由於東方全隊未有世界級，本人日後定必加以評論

南區不嬲靠死球多

又要再quote: 你以為人地係垃圾/業餘 其實大家都係垃圾/業餘

Souza 2-0

蘇沙goal

souza fc

東方球迷教所有本地球員，你單對單見到隊友空哂對住個龍都唔好交，要自己扭，最好過埋keeper先射

做唔到你就踼得差

垃圾超=南華情報員

扮咩南華人

唔上心先

很像馬里奧回到馬來西亞鄉下

傻la,苦力d人係微博話卓耀國衣家一個月近三萬人工，加埋獎金，債仔翻身，偷笑緊

有冇link

時勢做英雄

福田同馮凱文都入咗場

季前有另外既隊斟佢，但應該出唔到呢個價

但要諗下，佢一個禮拜至少5日要留係大陸，都有犧牲

仲多野玩

避開追數咋話

十二碼for 南區

阿晃與同房梁家希、卓耀國夾錢「淘寶」大電視追劇打機自娛

Micheal 3-0

今年南區表現最平穩, 廢隊殺手、對big 3必輸、對中游例牌悶和

玩女

賴菲爾除左識俾後仲識咩 出尹教練冇咁嬲

迪基圖場上free rider

梁子4-0

第一腳就入波

梁子城第一腳入波

真係
對大埔同飛馬成季最西

395人

港超沒落

雅素係乜水

99年出世 好後生

有啲料

黃大仙青訓
廖培楓都讚好

鬼仔

基奧差d 5-0, keeper隻腳救到

Yes

FT BCSG 0:4 SOUTHERN

香港土生土長

出發去第二站

Fortune Kim is watching him

有預感陣間嗰場都西到爆

原來蔡國威又走去考慈母

保險 警犬 懲教 海關

垃撚圾

肯定

飛馬=西波保證

飛馬0-0南區果場 屌你老尾

曾文輝
梁諾恆 陳偉豪 保贊 梁冠聰
謝家强 陳肇鈞
勞域捷
艾華 高美斯 陳肇麒

後備球員：
1梁興傑(GK)、10卡路士、20劉卓軒、21 羅曉聰、30 朱兆基、38 賴恩格菲斯、90 林學曦

西陣
又要睇細佬打右閘
陳柒打左翼

左羅傷

後備除左羅冠聰得啖笑

覓雪再冇表現就請收皮

又要睇西波la

高美斯fc vs飛馬

尿進西又打卡

yannie又mr white

yennie 又講 Mr. White

我南打氣團愈來愈少人

港足有愛，有位伯伯送左張飛俾我

輪流做隊長係咩玩法呀

點會打3中堅話支那和

山sir又講自己果陣提過放陳七入禁區角球頂波

笑話南華

香港輝

Major

屌

查維斯入親d波都唔多過兩碼

頭先有個shot影住果個係咪就係飛馬新簽果個港甲球員?

1碼球王

澳門恆頂個波

小禁區之王

依條問題高質

KB教到查維斯由倒米變有貢獻，真係唔簡單

KB d逼搶好勁

佢地三個冇人個講到係邊個

針對南華後場慢💪🏻

感覺飛馬呢場好似冇咁西

寧願冇人講，唔係大頭又出聲

對比嚟啫

76見你咁講，即刻交俾迪恩

擺番澳門球王正選有貢獻啲

岩先球波雪雪攻勞大，交俾對手

呢球有意識既
2個中堅都睇波

屌奶星，仲慢撚過米曹

山sir睇落幾睇好phillip

On9cc最好講波組合 和山

佢睇好有撚用咩

呢個又岩

Mr. White射得咁怪

仲以為佢會左腳大力bam埋去

講左羅女果次

艾華度黃牌

正呀！

艾華度

艾華度傷
不如查維斯打中堅

就係

KB
抄堅daddy搵前鋒打中堅

咁樣俾我估中

又換返安基斯

真

飛馬後備真係廢既

澳門球王

保贊發夢

難得有場冇安基斯就領先緊
點知後備換入嚟

澳門球王...

失波都唔俾大佬

點解咁撚鐘意細佬打閘

呢句真

細佬派膠

根本唔應該打閘

同Rambo一樣咁on9

得罪講句
胡晉銘同卓耀國俾人WFC真係無天理

南華入波板斧同南區一樣
淨係靠死球
完全冇板斧進攻

澳門球王差d

呢個唔係南華特色咩

76勇扭乜撚野

張志勇

出卡路士都好過黑山佬

kenji san好似會去南區

其實係

利馬

胡晉銘希望佢入到決選

學法比奧無限復出

復出

咪一鳩樣.jpg

唔同嘅又，宜家係冇得揀，Rambo係有得揀時放走晒啲閘

講完即入

橙頭怪物

有運1:1
細佬

陳七負碌式球王級傳送

笑死

細佬！！！！

教練要佢多啲控球（好似係）

咁卓耀國會有收數佬搵佢既

球王級運氣

倒戈慶祝

屌那星細佬打右閘入波就仆街

細佬

Looking for fun 俾心心邊個

大波女朋友

燈神，燒生

我支持你打右閘

留意到成個上半場都冇叫人投票揀MVP

燈神：張76完爆保贊
安基斯mvp

大豪比安基斯過

安基斯輕鬆扭過大豪

安基c 輕鬆玩弄9 upper

s

南華fans駛唔駛呀？佢地係咪唔記得宜家飛馬個班主係羅神

???

飛馬屌乜柒？

係咁串飛馬打假波

左羅轉會條例所限 冇得踢

南華迷都有分迷唔迷羅既

KB

當時唔使轉會費，左羅

咩限制 好似艾傑臣由含大去上海個條咁?

又要人提晨曦

上年菁英盃決賽有個飛馬職員串過馬撚 贏十二碼去串鳩摩拉

羅神？唔係要返澳門坐監？

果個好似係太陽時代已經喺度

屌你姐係美帝鋒無前鋒踢

黃中皓

邊撚個黃忠皓呀

Kenji唔係橫賓fc做管理層？

頭先尾三

尊重球員謀生權利

查維斯中堅材料

斷腳果個施斯係撚紐卡素

有板有眼

安基斯

安基斯
利馬交得咁靚

chris

屌細佬鳩傳差d出事 簡單無人迫都傳到咁

又救拳贊一鑊，一入直路俾人放甩幾個馬位

利馬自己黎好過啦

利馬好撚勁

你老母 垃圾chris

見到利馬俾佢就知唔會入

退返安基斯俾傑志好過

利馬 >>>>>>>> 黑山

落甲組喇

Same

比得咁靚
有一秒ff過會入

不了

拳贊又精神病發

右腳拎定
有一秒ff過會入

流浪借佐迪
飛馬借安基斯

點解保贊隊長 有出大豪喎

哂鳩氣

yennie話輪流做

mk曦

職業足球

原來本身換陳七
而家又唔換

又出學西

狄恩食撚屎 出垃圾閪

換mk曦

邊撚個話林學閪表現唔錯 隻眼乜撚野構造？？？？？？？

主教練都輪流啦

咁撚on9 咁定個隊長位黎托撚

盲撚左呀列學曦踢得唔錯?

兩個教頭都鐘意用學西同細佬閘

小儀成日9up
學閪

而家叫狄學曦

狄列金學㬢

唔用細佬得羅曉聰同表弟揀

出mk聰未

上場聰頭打右閘 笑撚左

有時見保贊高美斯輪流泄氣幾好笑

香港輝玩乜撚

文總係傷定收左皮

陳七又搞笑

戰術

陳柒輕鬆控波

9upper on9仔

屌連飛馬都贏唔到

76勇呢球波都頂唔中龍

攻勢終結者安基斯

1240人

屌你老母安基斯

利馬真係慘

方栢倫跑到上黎叫chris pass
Chris望一望再射出界

多過飛馬傑志

安基斯自己收山啦

今場上晒身

朱基的波好中肯

廢得好緊要

last man都唔紅

過埋就單刀都黃?

last man

梁嘉恆呢啲4歲馬，對住保贊8，9歲，可以爆多啲啦

呢球100%紅啦

bojan無失位

呢場波咁都有4000人live

南迷串利馬串到直播都聽到

直播收哂南迷唱wtf hell was that

全場最用力呢幾句

林學曦過主喇

乜撚野呀小儀

過左佢就單刀喎

出MK聰頂陳七喇屌

what the fuck what the fuck what the fucking hell was that

80分鐘都唔出羅冠聰

認真問
點解會抽佢

朱基換陳七

通常罰球炒高/炒飛機就會講呢句架喇

蝗俊皓同鳩柏倫今日踢得幾好

問點解南迷會串利馬

因為咁？屌那星南華狗正仆街

黃俊皓不嬲唔差
一貫水準

屌 呢的罰球射到九樓
不嬲都講

有長傳

最緊要係18歲仔
有排進步

輸埋

保贊

大豪

大豪又俾安基斯撚
輸撚埋

呢球輸大豪啦

chris唯一一腳好波

大豪同保贊輪流俾球王撚

我豪

踢乜撚呀屌你老母

辣殺飛馬咁都贏到

大豪中堅位讓返俾細佬啦屌

差d雷撚左 俾得咁大力

起歌

要封鎖高美斯
都係靠陳七

chirs比得咁鳩都入到

俾腳高波以為佢俾失

大豪夠鐘返樂視講今晚英超啦

Chris ho ball

山度士把口

大佬呢？

講波算啦 面對面都俾chris搶到

佢now西甲牙

南華精神ready

早排仲有人話佢今季唔錯

反chris黨收皮未？

射得好

認真呢球澳門球皇拎得靚
背對住都控到 球感一流

大佬跟now的

dllm 9upper
踢埋今季真係要收山

基斯贊今場hi撚大咗？

kb對南華3戰全勝

摩拉布

係咁打關抖

即刻派膠

camman影乜撚呀屌你

澳門球王攞得靚咋
你估chris傳得好呀？

查維斯

Major打中堅

中堅查維斯

艾華

76同查維斯調位有冇得諗

個旁證

一mark死高美斯就gg

又黎旁證比foul球證唔foul

關咩事
都冇供應
南華條中場弱到

Ft

其實係成班唔俾波佢

今場飛馬冇自爆俾佢執

飛碟

返去啦

返工連 live 都睇唔到，你地講到好搞笑

反六日手足

飛馬終於“主場”贏波 南華做到xx做不到的事

飛馬上季開始
聯賽用大球場贏過2次
大廟同南華

查維斯係咪已經搵到佢最佳位置？

0封高美斯

Dai ho

杜布連

如果艾華度要抖應該會將呢個調動常規化

前兩日喺度講今季邊個中堅掂，有人講大豪

出你就食屎啦

個前巴塞b前鋒幾時先出得翻

終於開齋
多謝一眾巴絲支持

其實都唔算
只係南華太撚廢

球迷追住油渣 叫佢炒9左18號去

算啦可能美帝自己都為左爭正選寧願轉型

我留番喺我垃度做山寨王

呢句真

不過好過大豪

今季一場對流浪 一場飛馬睇撚到想死 激鳩氣

迪恩同Rambo 一樣咁早換學a入黎

垃圾波都激鳩氣

燈撚死左🤔🤔

今場唔西
除左安基斯

大豪keep住踢都跌watt跌到咁
支那超真係不敢想像

又有得睇南華班廢老激到紮紮跳
換走少爺 換入學A 有MK聰又唔用
抵撚死

話說KB真係好有料

Kb 戰術真係有料🤔🤔

Rambo 果時又係一換入學希就仆值

唔係垃立果邊架咩
佢舊年踢流浪預備組喎

羅神南華輸波都一定洗晒板，而家屌都費事屌
留言少到...

球王

識撈 知道老細要乜

今日搵邊個做戰犯

真心勁

但miss撚左一球單刀波

學A 大豪 黑山
然後再格硬搵理由屌少爺仔

保贊9歳，大豪13歲

以前我都會打一大篇野上去
而家

南華迷最撚鍾意屌少爺仔
好小見佢地屌大豪

兩球啊
俾啲信心自己啦

而家有啦

青訓之父垃垃

神級調動

Jay Liu Chun Fai 陳偉豪.....唔該快d掛靴或退居後備畀d後生上啦!!!!!!

希望遲d油渣自動死開,俾羅神玩番

陳七好似有傷

真係唔知講Kb有料定南華太廢
南區上場都守得和 今場都要輸埋

關鍵係Major打中堅

一季淨係贏南華 搞掂

梁嘉恆會員真係梁嘉恆黎？

飛馬對南華有加成 老細目及住

我真係拉美拿嚟

我真係古巨基嚟

我真係金蛇個仔

我真係陳偉豪嚟

我真係justin bieber嚟

我真係梁嘉恆嚟

呢排潮流興真心膠

我真係hani嚟

我真係盧均宜嚟

Ho ball

笑死 咁都有真心膠

我一上水就引到真心膠

我真係艾華頓黎

g

bb你今日冇波到

我真係謝家強黎

蕭俊銘今場唔差
鍾偉強後備入替都幾活躍
完場係咁同隊友講安基斯唔傳波
最尾仲要指住佢黎屌 笑死

我真係邱慧雯黎

蕭銘同阿強既表現打左kb一巴

對殘陣飛馬都可以輸 真係屌都費時

唔覺殘

who call me

你係足球經濟學家

kb擺埋蕭銘去邊 即係佢地三個爭緊一個位踢

冇計，擺中間真係太單薄

Kenji去南區？佢39歲仲踢到？???復出？

聽人講話佢介紹日本亞援咋wo（都有人話佢探朋友）

除非佢好似av技術咁好
不過佢意識走位策應都幾好
有佢係度飛馬比之前生咗

亮點
0:43 井連小朋友都扭唔過 明顯果下想認真推但fail左
1:05 麥基

佢技術都唔錯既，希望多啲機會

汪汪汪汪汪汪汪

韋碧克

連狗都扮埋點夠你玩呀

今日hk01訪問gps

早在2012年效力晨曦，我的腰部已經積勞成傷，沒事的時候還可應付訓練與比賽，然而舊患這回事對球員來說確實有苦自己知。今年9月1日踢罷港隊主場對柬埔寨的友誼賽後，我的腰傷復發，那場比賽我自知比賽狀態差，所以半場就被換出；即使外借流浪，我在首課操練時已跟教練馮凱文解釋傷患問題，但我會盡力完成訓練。結果他十分信任我，按我的表現漸漸提升出場時間，就算現在總算能踢足90分鐘，但我知狀態還未達最高水準。早前東亞盃外圍賽前，港隊主教練金判坤聯絡我，我直言狀態欠佳，所以沒有入選港隊名單；或許是時間巧合，才出現這種流言，但我可理直氣壯說，自己從未有因為效力哪支球隊，選擇性『扮傷』或不盡全力。」坊間關於「因未能轉投中甲懷恨在心，所以訓練『扮傷』」的流言蜚語，令從未忘記踢球「初心」的張峰傷心得「眼濕濕」。

事實上，認識張峰的人都知道，他是個完全不懂留力的人，對足球的熱愛和專注，跟十多年前出道時無兩樣。當然，南華連續兩季「四大皆空」，外界急於問責可以理解，張峰則相信當中的因由與球員質素無直接關係：「南華擁有大量本地一線球員，但再好的球員都會疲倦，很難令全隊人全季無病無痛，長期維持高水準。適當的輪換是必須的策略，這就十分講求教練團與球員之間的信任；以去季為例，上半季的南華其實表現理想，但踏入下半季，成績急轉直下，我認為主因在於球隊由始至終都以同一批主力應戰，直到大家都很疲勞，一些副選球員卻因為鮮有輪換上陣，突然要他們上場交出正選的狀態，根本就不可能，這是教練團如何管理好一支球隊的學問。」

碟仔好上鏡
btw kb唔掛張pass

澳門球王條女咁厚粉既

係拳贊睇波既時候, major已經有意識衝前

衝線既一刻贏2碼

以前經常吊gps因為無得上中甲就hea踢

其實佢有腰傷應該主動同球迷，教練講，始終之前佢係港隊主力左閘，大家對佢期望好大

香港左閘人才缺乏

其實曾主席踢右閘更好（之前要讓比金井踢）

去季尾退役返回日本教波的福田健二，今仗亦有與冠忠南區高層結伴觀戰，半場休息吸引不少球隊爭相合照。他透露今次回港是出席亞洲足協A級牌照課程，今仗順道與劉學銘、迪基圖等前夢想駿其隊友敘舊。冠忠南區主席陳文俊笑言已邀請對方代為介紹新亞援

sorly收錯風

唔中波踩落去, 冇吹, 牌更加冇, 利馬慘

光仔

領隊掛pass

KB真係好型棍
佢吹口哨把聲好響好正

呢球bojan決定有d怪, 無拿拿標上去, 結果一出一入梁嘉恆望空喪跑

我真係521老豆

😓😓😓😓😓😓😓

其實佢有腰傷應該主動同球迷，教練講，始終之前佢係港隊主力左閘，大家對佢期望好大，想佢好似中港大戰時水平

我真係阿凱黎

Kim sir:我只會俾最好嘅球員上陣

有fd完場搵利馬吹水 問下佢覺得南華點
利馬: South China has the best team in Hong Kong but has shit management and shit coaches

多謝支持

Gallen時期利馬係後備, 但佢根本係今季最強中場

油王唔撚識欣賞

其實bojan可以再縮返左, 一方面block返mvp, 另一方面大豪都就到, 而呢個射程安基未必入到, 但佢選擇踏一步嚇安基, 但安基一交, 佢返唔切身mark mvp

其實駿其幫根本唔差
上年喺大球場直情屌打飛馬贏三粒
都唔明點解之前要死攬安基斯唔出駿其幫

9upper

影唔到kiko完場打左4,5個空翻

之後第二下俾安基斯射就知根本呢球應該俾佢射唔俾傳

上季KB教個陣
利馬咪又係後備
如果迪亞高冇傷
可能佢今日都係冇正選

正係識影東小儀

金井係金sir契仔，踢得幾差都正選

個陣飛馬仲係AV堅教
仲要夠膽死出齊肥袁、仲未開竅嘅李家豪、小志強同馮慶燁

麥基射個個係咪西瓜波

今場係咁的波撚高美斯

Av堅教區隊大埔ok,大會唔掂

係

我真係卡域克嚟

相比起對面曾文輝既腳下功夫
現場見過德古波都的唔到

真心問究竟點樣成為金sir愛將

麥基勤力

金井憑咩？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？染金毛？識韓文

我真係老鼠嚟

溫俊為左同 Villa 影相今日特登返石門

？？？？？？？？？？？

唔通佢同kim蛇有路又要話你知咩

就讓那港超隨風
南華計返已經3年無冠

我真係巨無霸嚟

邁向連續三年四大雞胸

飛機盃

望真D，油渣想係陳柒隻手到搶走個盃

KB 返英國幾個星期，會唔會搵啲英國外援

係咪撞開米路

又返去幾個禮拜搵工呀

冬蔭波 Tomyumball
【港泰外援交流 2016/17 | 隔一會兒】
---------------------------------------------------
■ 前季港超有三外援來自泰國聯賽：傑志金泰敏、東方歷格斯、流浪片野寬理。都已離港。其中我最熟落的片野 San 眾所周知（小眾）返回泰國加盟素可泰，上季更獲幾家體育傳媒選入泰超年度最佳陣容。今季港超與泰國再有外援往來，但之間都隔了另一國家另一球會，沒有前季那麼體貼，口感亦有不同。
.
■ 傑志剛宣布羅致金東進。金東進前季和大前季都效力於蒙通聯。有人之前買蒙通聯波衫時印了金東進嗎？明年可以請他簽名。三十多歲的球員，要評估斤兩當然看上一季比較實際。維基說他上季在韓國。上季精華片 Youtube 一定有吧？我反而想起去年編寫春武里時找到的一段金東進出醜片：被對手監生屈速爆死。對手正是去年亞冠外圍賽攻入傑志三球的阿嬸瘦（Assumpcao）。當然阿嬸也實在太快了。二零一四年的事了。
.
★ 阿嬸怒爆金東進：

.
■ 今季一隻左腳撐起南華的高美斯前季就效力於芭堤雅聯，當時仍在泰甲。只效力半季就離隊了。為甚麼？不知道呢，人在香港問他本人就好。高美斯會否被泰國挖回去？南華加人工也要留他至季尾吧？
.
■ 有來有往，上季效力於香港飛馬的阿杜域離隊回國打個轉後，即將到泰國加盟素可泰，早有報導了。據素可泰的朋友說，阿杜域要在十二月十五日之後才報到。若沒有被素可泰極速彈走，明年就有機會與片野 San 這另一位前港超兵踢亞冠外圍賽。
.
■ 近年港泰交流的都是外援。本土球員嘛 ...... 去年有一春武里少將借來香港流浪，結果不敵仿真草敗走泰國。至於香港，暫時最有機會的都是入籍兵吧？台灣一些球員亦說會瞄準東南亞。明年泰國聯賽會再整頓更新，且看機會會否增多。

有記性

PK王狀態咁飄忽
會唔會踢唔掂架
把握力又唔係特別好

金東進一月黎
而家個韓仔咪就快bye bye？

又loop

唔會, 如果雞韓仔
反伍件直至亞冠出局

雞保殊

韓仔留翻黎打本地賽啦

見到有人話福田去南區
但佢而家好似係横濱fc到做緊唔知咩野部長喎
真係會返黎撈

講左番來上A lic.

聖誕哩3個星期係咩賽期?
點解無比賽嘅?

雞咗保殊，空返一個外援位出來，咪可以買返一個新外援囉，同埋一隊波無限定只可以註冊一個亞洲外援囉

我真係村長黎

狄恩笑得貢kai針

足總盃, 銀牌

似係啦, cannybb見過鬼都唔怕黑

雖然KB彈出彈入
但係佢又真係幫到飛馬
吹佢唔漲

用人, 賽前部署, 臨場調整調動都好過gallen

咁飛馬下場比賽喺6個星期後，又冇理由唔俾佢放假

6個禮拜咁長
返去過聖誕之後交俾碟仔操啦

聖誕又係時候一個入場睇波

kb可以將夢遊球場既查維斯教到變禁區殺手
有埋沙華重講得笑

agger

俾翻上年嗰隊加個沙華仲得了

而家個成績

班mk唔太妥利馬

上次傑志對東方，企係傑志打氣區最頂，大叫＂梁守志食撚屎＂係咪波台會員？

kb教左幾多場呀大佬 關佢撚事咩

約女仔一齊去睇啦

呢張幾撚型

講真 下次佢又走
直接飛碟教好過揾啲青年軍教頭嚟啦
跟咗咁耐點都學到啲野掛

體能同唔夠穩定係問題

如果唔係安基斯
飛馬無咁辛苦

直接換阿強可能炒住刻

迪亞高復出之後可以放查維斯打後備
有澳門球王

但安基斯係咁撚大豪

咪同上季傑志放佢打亞協一樣
係咁撚對手
但無效率

6個星期後咁耐
真係好on9 無端端整隊富力又要輪多週
隔咁耐無比賽 都唔知咩比賽狀態同心態？

撚乜鬼呀 係大豪廢渣
對住其他對手扭十次先過到一次
今場個助攻都唔知儲咗幾耐氣

長過歐洲歇冬

Lopicic同標天個賴菲爾有得揮

林伯特踢法似Lopicic
估唔到狄恩放左佢打邊線

無冠都算啦，連亞洲賽資格都無埋

佢做波有紋有路

好過陳七

陳七先係高美斯既終結者

仆街狗志

三小時前，艾華度冇哂事去旅行

究竟溫俊係咪提早返傑志

唔記得執行李所以提早休息call老婆執嘢？

東網影到佢老婆都有入場

迪亞高痴漢有冇跟埋去hehe
我估有，如果唔係邊個揸機

迪亞高痴漢

kb教港隊有冇得諗?

請尊重Kim sir 教波權利
（仲有幾年約）

今場打得好

亞洲杯出唔到線，kim sir 就話會落台

就出比你班反金睇
之後永續我金

Kim仲相信自己既運氣

衣家亞洲杯多左位，出唔到線？食屎la

關狗志咩事呢請問
南華自己輸季後賽無得怪人

咁出到線好難唔永續除非之後柒番,否則呢個功續夠做免死金牌

多左位就唔代表港隊入到既
大學都多左位啦
一樣大把人入唔到大學
個問題係你要有呢個實同部署去做到呢樣野

我諗佢嘅意思係以前得16個位,冇記錯好似中日韓果d自動入,咁香港入唔到都算正常

而家加到24,今次仲要係小組頭兩名有得入,姐係pot 3,4唔好抽到硬野, 主客贏pot3,4, 輸兩場俾pot1 都出到,咁要求香港出線好合理(pot3,4抽硬野就)

如果呀金蛇再亂用人
輸埋比軟野都有機

咁佢可以去食屎 斷估佢會極保守地盡揀之前世杯外果班, 不過有一堆近期個態

個助攻仲要亂鳩咁傳
如果不是澳門球王控得好

今日到我朗威威，嘻

剛剛見到 chino 擔住口煙同柏度加西亞一齊

金井，金麥基，金均宜，金嘉緯，金康廉

金氐家族，吊打全亞洲

痴撚線，個半月

係慢d, 陳七直頭放完波就算數
覓雪至少會追返

金家足球 傲視亞洲

等佢教到班仔上位，有左班底先教港隊好多

係啊，下場係2017年1月21號

羅神贏到南華，今季飛馬完成任務ga la

點解成日出學閪？出佢同以前出鄭大世無分別

尋日飛馬隊波好落力，迫搶好足

前面有迪亞高，唔出安基斯，一撚早入左幾球

總覺得油渣就黎會發癲，差隻手攪教練

有冇人有尋日個盤，有冇古怪？

又可以咁講 依家多左咁多入藉兵做選擇
同埋位又多左 如果咁都入唔到真係自動請退啦
橫掂比其他教練教下 可能有新衝擊都唔定既

亞洲杯幾時抽籤？下個月？
後日亞冠分組賽抽抽籤

賴菲爾季初幾正常

黑山佬又係上腳自己去嘅球員
但係又冇卡路士技術咁好
反正都係妹妹下我寧願睇卡路士

1月中

其實東方啲亞冠對手係咪定晒

燒山好嘢 多謝燒山

一定有首爾fc

中超申花/蘇寧

仲有一隊唔知咩

burnhill

Sor,申花如果輸左外圍賽，就無
首爾fc 100%有
其他兩隊睇外圍賽情況/抽籤

多謝燒山

李威廉浮返水?

sauce
ig:ipsoso

羊左南華可以浮水

屌你老味 老蕭 真係乜都關你事

同我大力啲燈呀

盧卡斯 中村
黃威
陳俊樂 杜度
火雞 呂志興 馮慶燁 炮台車 廖偉業
保羅

好多真心

夏志明條女真心唔正囉

假架係個 generator, 任你寫咩都得

邊個係? 不過我覺得除左個細路女,其他4個都好正

左2

除左金井,其他唔係咁差姐

仆街愈望愈似達哥
特別係個面形同個咀

咁隔離果個正d

尋日坐喺球星台Mike哥前面，佢話正過東方嗰啲baby

無小明又屌無人幫手防守

小明係死守果時叫做前線唯一威脅 均宜同康廉都係後備姐

識貨

拜狗平時食開咩女

除左占士條女之外其他三個係邊個條女

留意到今日肥鳩馮蛇葉頌朗倒戈

其實真係冇一個靚

認同
最多叫正正常常

8同15

完全唔認得謝德謙老婆

占士條女淡妝應該好啲

球霸凱正選

艾里奧受傷

停賽啊

顏卓彬後備'

你岩

上場兩黃一紅

抱小妹妹係謝德謙老婆定女友

終於有得踢

港會碧咸（天鵝牌水晶ceo）

佢老婆上星期生左個女
但佢老婆好醜樣（香港人嚟）

可能佢欣賞內在美

好多男人睇女都只係睇樣（包括我）

右兩果個我識 我女朋友個朋友黎

唔係艾里奧紅牌你咪又係坐

外國人睇亞洲人標準唔同我地

港會碧咸fb,有佢老婆同個女張相

老婆

好大波

偽毒村短

梁諾恆女朋友最靚，讀ust

梁諾恆女朋友最靚，讀ust,佢ig大把圖

收手啦

厚粉

梁諾恆ig

頭場1430由和富大埔喺主場迎戰傑志，入到場嘅球迷朋友，記得入場去感受吓大埔主場氣氛，但唔得閒睇直播捧場一樣啫！呢場為大家講波嘅係家住大埔嘅「阿占」鄺家銘，同埋「用心良苦」逼球迷入場「替工大頭」，各位記得到時邊睇波，邊喺度留言同2位評述溝通互動，再玩埋「仁和堂ManOfTheMatch」嘅遊戲呀！

屌你老母臭西又大頭

又諗起阿JIM食左條正女

好撚大波

好撚過皮蛋喇

有冇ig?

又有得睇火雞鬥ky

還好啦

羅勳奴

乜撚牙

睇過但冇乜印象

佢 ig private 左，無 accept 咩都睇唔到

黃威

G堅

有冇live post

冇力度冇角度

冇掛
好似冇乜人睇咁

潤鳩火雞

咁都抽到水

好撚羨慕佢地
又好波又有靚女朋友
呢個世界公平咩

比D掌聲自己

冷靜d

火雞出波係幾勁

球霸護空門

樂仔好勁

其實麻麻, 阿JIM條女正好多

AV頭槌

阿jim嚇撚死我

做緊中文sba俾佢嚇撚到跌筆

今日live post

好撚普通

金東進嚟，金奉珍其實可以走人，制空輸哂
（用球霸好過）

唔會3個亞援，林恩許可以注

馬高斯，保殊就100%走

左三okay

好過細佬條女下話

個細路女仲靚過大人

駁唔到

火雞今日守得幾好

唔覺

保殊係大埔場睇緊波，
有無機會係香港繼續落班呢??

點解咁多本地足籃球員都係溝空姐

renee同細佬條女完爆其他

足球員成日"炒機"會唔會唔老黎

真祖

覺唔覺大埔攻勢好多都係黎自頭槌?

AV緯……

AV

靚到

應該遮左少少視線，不過真係曲墜得勁靚

出大衛拉菲爾，三腳ready

984人

堅蛇又黎神級調動

其實呀jim講得幾好
最似外國波

南美式

但佢話羅勳奴林嘉緯林柱機快我真係不能同意

一陣雞左金奉珍 金東進原來係水貨就比人恥笑到2046

李三腳講野入晒mic

可以會有咩原因走去雞金奉珍
係人都知雞Pau啦

金東進34歲，老左，但應付港超ok
亞冠唔肯定

中村做乜撚野

思考人生

想用頭頂又就唔到位

睇下朱sir點睇青訓，唔雞金奉珍，球霸一直做後備

8小龍就咪提

中村

但金奉珍表現又唔差根本冇理由炒
注2個亞援又冇話唔得既

好侮辱 比阿占話火雞似Baines

我覺得球霸差過金奉珍一d,差距唔算太大

踢得咁好 點解要雞

大小姐今日好似都著裙

金東進同球霸都係左腳 又係用波中堅 唔會一齊出
所以金奉珍同球霸唔會構成競爭
同埋金奉珍本身係防中嚟 可以比黃洋抖下/推前

比金泰敏，張敬真好

唔通南華為左俾正選學閪 而走去雞高美斯咩

金奉真代黃洋ok，你岩
敢球霸應該主要做後備
至於8小龍如果想有出場機會，最好投靠垃立

你地岩，傑志成績同青訓有矛盾，無辦法

留係度又唔用，不如借出去啦

傑志連亞協專員都無埋，外借惟一出路

去元朗

南華如果收返張峰同黎耀昌 可能理文流浪會借
垃立有丟空後備席同擺兩個龍嘅僻好 年年都係咁 應該唔會借啦

除咗羅素，諗唔到邊個明顯慢過嘉緯

傑志成績同青訓有矛盾，無辦法
所以垃立咪青訓之父 ，d外援都雞埋（迪亞斯失蹤），唔用後生仔都唔得

元朗依家都多人 姚明黎厚都好少有得出

陣間流浪對元朗係咪冇直播？

有

垃垃忍辱負重，為咗俾機會後生仔，背負縮骨汚名多年

其實我係咪應該唔會再打閘……

17-20歲小將，垃垃係你惟一選擇

12月20日晚足總盃傑志對港會，我會建議朱Sir可以多用小將打正選

有乜事同我老豆講

竟然

出得你最多既肥賓都收左皮

睇到肥邱live表演，好滾動

流浪新前鋒又譯做利馬

用3個啦最多應該

丹尼斯唔好咩？

冇live就睇唔到條廢鳩出醜

最多咪後防出我，唐文，Cambridge 一眾後備，
前面繼續用真假鬼
青年球員最大機會應該係羅梓 only

利馬II

其實係幾好
不過華人文化習慣抑壓情感 所以用粵語講到好似外國波好多人都唔係好buy覺得佢over左 南美聰都係咁

南美聰就有激情得黎唔會好似阿jim成日鳩嗌

講得激情嘅至好
都唔明啲人點解成日笑「入咗一定入咗」

鳩嗌幾好 最好好似冰島個旁述咁
睇番香港對卡塔爾追番2-3個球 萬能鍾仲可以好氣定神閒咁分析卡塔爾鬆左
比著外國旁述已經發癲

元朗搞乜 對下游即刻鳩哂

爭氣啦傑志，唔想比狗志串柒柒呀

一日有豬蛇 想爭氣？

彭利拿咁都唔入

其實傑志除左後備果班之外 都仲有好多好球員
最好就借哂出去 一黎可以提升聯賽質素 另外又可以幫手練埋兵 兩全其美

以往都係頭個幾分鐘入波，然後就成隊就會順哂。但今季有幾多場可以做到咁

甘巴爾好好多

甘巴爾之前做左袋鼠國家隊主帥，又做韋拿足校總監，敢識撈嘅

今日跑動多左

利馬睇左20分鐘踢得唔差

醉街教練學堅daddy打352

幾時都係第一代最堅 拿素爾 盧比度果陣

個陣好亂
許嘉樂 利馬
王子 張峰 列斯奧 周綽豐 謝朗
池慶訓 基頓 炮台傑

rambo又打卡

先頭幾分鐘前影嗰條女對腳正撚到

法比奧

利馬goal

流浪依場幾好睇

流浪變傑志

老鑑老靜都識鳩叫啦

好睇過傑志

掛靴喇Fabio

阿占比起講澳職叫做冇咁激架喇

其實我覺得咁樣唔錯既 咁樣無咁悶
有時場波悶都可以講下其他野

屌那星，元朗打氣團好學唔學學東方beat

屌上次有幾隻東方狗走去幫佢嗌東方嗰隻beat 感覺被騎劫好撚柒

桂神開始有老人痴呆, 又傑志

佢講左好多次傑志

佢老人痴呆都唔係第一日啦

球來球往
場波實際playing time有幾多

好心東網就唔好虐老

笑撚左 和仔問桂神咩位置 佢答外援

佢係咪凍到傻左
好擔心桂神

佢d中文一直都好鳩

話元朗要增兵 換左後防先啦 果pair中堅

換龍好過
門仔

門仔派膠 爭D俾張峰笠臭

派個咁既場俾佢講真係虐老

肥鳩今日零考驗

龍都未中過

顏樂楓真係好有用

中堅冇乜問題啵 係今場發瘟姐
點睇都係右閘冇攻守都冇
上場禁住南華黎踢 但佢駁腳差又冇斬波
明明有好多空間 下下控多幾腳就冇晒機會 搞到啲波去到右路都冇用

Who?

又傑志

流浪尼馬好似幾好

黃炎烾
羅振庭傷左

成場波都當左傑志vs元朗

葉子俊！！！

一中龍就入肥鳩

肥鳩

1:1 射穿肥鳩大細

咁都燈到

趙俊傑

肥鳩又輸

反cup!!

肥鳩輸近柱

梅開二度 葉子俊

d組織仲靚過傑志

葉子俊今季真係好fit

葉子俊改變戰局

徒弟贏師父?

一時時啦 有幾場廢到呢

B隊有冇佢

曾昭達